有冇巴絲識用單車機做hiit?

我主要想減短做運動時間
爆20秒 抖10秒 做廿分鐘 係咪咁?
定係爆20秒 慢踩10秒?
有冇巴絲做過 我唔係好識

有唔同組合嘅
爆10秒抖50秒都得 做十次
通常對腳攰心跳都未爆夠90%

唉 好掛住你 對唔住 我認我痴線 想喊

印象中有唔小app可以guide你做

google it yourself

因住整壞部機

跟GCN20做
做到中途就累到收皮

唔該哂巴打
唔好咁痴纏啦好冇 過多排冇野架喇

點解係都要一定唔可以做朋友 我知係我一廂情願 我話過等真係會等 我唔會強逼每日係咁chur要同你傾計架 keep到已經好好